一個一個遠離SQQQ之後生活上既轉變

訓得好左，錢搵多左，食飯飲凍飲唔洗再諗

19斬哂 永別啦

做淡慘過做雞

淡友很驚訝

大淡友 輪大米 淪為這大市的雞～

買黎對沖

今晚跌返喎

學識咩叫睇淡唔做淡，千跌咪趁低入啲基本面好嘅正股/ index etf囉
學人玩sqqq tvix但轉身唔夠快或者唔識睇跟人買就多多本都唔夠蝕，夾都夾死你